對於一份工最重視D咩?

我唔介意人工低無前途
同事閪都可以忍
但就忍受唔到OT

錢

中低薪但自由度大同準時收工呢?

會好enjoy

前境

自由度 我做野唔使俾人遂吓睇實
同埋收工準時又得 多野做自願留又得
唔使逼住做野堅真爽

我朋友係。
做左十幾年升又唔見佢份。
但原來多時做自己野, 公司又近屋企

唔會影響健康

地點
太遠返真係好撚辛苦

入嚟都係想講準時收工

工作環境

一定係要做得開心，人工都係次要

受尊重

做得唔開心就乜都假

前景 > 錢 > OT

廁所

前途

岩

NO OT > 錢 > 前途

錢 > 同事 > no ot

如果同事係好
每日ot一陣都接受到

曾經有份做到我抑鬱咁濟
但因為準時收工
我頂左三年半